烏賊唔可以攞黎食

無論係邊種意義上既"食"

咁有咩用

用黎欣賞

食我條烏賊